(iPhone)依家點樣更新至IOS13

細佬有部iPhone 7（IOS 11), 依家有啲apps唔支援。想請教下各位巴打/絲打點更新到IOS 13?因為用wifi 更新去IOS14我部機應該可以打柴

有乜問題
6s咪又係咁上14

通常要你用第三方軟件更新過一次 ios 13, backup 條 key, 咁你先可以係將來幫你部電話更新到 ios13

但我未更新過13咁係咪冇機會

部份用舊 cpu 既電話似乎有不明既方法 jb 同升級
但風險高, 無深入研究

你一早更新就冇事啦